let users = [
    {
        name: "john",
        phoneNumber: "3248732984",
        score:0
    }
]

const questions = [
    {
      question: "Why do programmers always mix up Halloween and Christmas?",
      options: [
        "A. Because Oct 31 equals Dec 25.",
        "B. Because they're used to wearing costumes.",
        "C. Because they prefer hexadecimal.",
        "D. Because they like 'bit'ing people.",
      ],
      answer: "A",
    },
    {
      question: "What do you call a programmer who doesn't comment their code?",
      options: [
        "A. A 'code'pendent.",
        "B. A 'Syntax' Slayer.",
        "C. A 'Semantics' Sinner.",
        "D. A 'Debugging' Disaster.",
      ],
      answer: "A",
    },
    {
      question: "How many programmers does it take to change a light bulb?",
      options: [
        "A. None, it's a hardware problem.",
        "B. Just one, but they have to update the drivers first.",
        "C. Two, one to change the bulb and the other to document it.",
        "D. Three, one to write the code, one to test it, and one to change the bulb.",
      ],
      answer: "A",
    },
    {
      question: "Why did the programmer quit their job as a lumberjack?",
      options: [
        "A. They didn't have enough cache.",
        "B. They couldn't 'branch' out.",
        "C. They 'binary' disliked the outdoors.",
        "D. They preferred 'Python' to trees.",
      ],
      answer: "B",
    },
    {
      question: "Why do programmers prefer dogs over cats?",
      options: [
        "A. Dogs make better 'pair programming' partners.",
        "B. Cats are always 'overriding' their code.",
        "C. Dogs don't 'interrupt' their work.",
        "D. They can't 'commit' to a cat's schedule.",
      ],
      answer: "C",
    },
    {
      question: "Why did the programmer break up with their calculator?",
      options: [
        "A. It had too many bugs.",
        "B. It wasn't 'integer'ested in them.",
        "C. They couldn't 'compute' on the same level.",
        "D. They needed a more 'complex' relationship.",
      ],
      answer: "C",
    },
    {
      question: "What do you call a programmer who's always drinking coffee?",
      options: [
        "A. A 'Java' Junkie.",
        "B. A 'Code' Caffeine Addict.",
        "C. A 'Debugging' Barista.",
        "D. A 'Function'ing Coffeeholic.",
      ],
      answer: "A",
    },
    {
      question:
        "Why did the programmer use a wire coat hanger as a debugging tool?",
      options: [
        "A. They couldn't find a 'debugging' rod.",
        "B. They needed a 'hack' solution.",
        "C. They were 'stuck' in their code.",
        "D. They wanted to make a 'loop' joke.",
      ],
      answer: "D",
    },
    {
      question: "Why do programmers prefer dark mode?",
      options: [
        "A. It saves electricity.",
        "B. It looks more professional.",
        "C. It's easier on the eyes.",
        "D. It helps them 'debug' in the dark.",
      ],
      answer: "D",
    },
    {
      question: "Why did the programmer go broke?",
      options: [
        "A. They spent all their money on coffee.",
        "B. They didn't know how to 'code' for money.",
        "C. They wanted to 'debug' their life.",
        "D. They invested all their money in 'beta' software.",
      ],
      answer: "C",
    },
  ];
  
  module.exports = {questions, users}